原來著名知性巨乳長澤雅美bb已經三廿勾了

正美正D

依張係正美

尖旬型

好似要同條BAND仔結婚了

條band仔執到了

假

去坐牢啦監躉球皇

好似話要結婚啦